張國榮定beyond ?

哥哥
beyond

利申：揀唔落手
點解個天要咁對佢哋

beyond係音樂上貢獻太多，所以負皮

4-4打和

6-5

張國榮同beyond都係我係香港樂壇最中意最仰慕既兩個人/band
Leslie主打情歌 beyond就行勵志路線 都為香港既樂壇奠定左好好既基礎
真係要比既話 我會偏向beyond 因為黃家駒把聲實在太特別同有感染力

Beyond

Beyond是家駒時代

為香港樂壇奠定好基礎果個係譚詠麟
請你搞清楚

駁唔到就放粒膠

點解要揀
2邊都咁勁